唔加息 仲會唔會樓爆

????????????

好擔心

真係有人信唔加息

本身樓爆就唔關加息事

點呀專家

你醒d 定我醒d呀